## Manifiesto rlab

> rlab apunta a hackear la programacion subjetiva
> alterar intervenir y collagear el codigo-arte.
>
> Somos hackers, artivistas y activistas,
> construyendo en pos de tecnologías
> políticas anticapitalistas inclusivas,
> compartiendo espacios virtuales
> y no-virtuales abiertxs a participaciones
> activas y comprometidas.

Seremos cyborgs vestidxs de rojo y negro, cables y placas; cyborgs reflexionando y tecleando nuevos códigos para revertir los efectos de un mundo lleno de virtualidades.

Queremos una liberación política-cultural y una tecnología social al servicio crítico de nuestras camaradas del mundo.

Queremos glitchear el sistema para demostrar que las respuestas que nos quiere dar no son las únicas ni las mejores; sabotearemos la marea de lo hegemónico. Estamxs dispuestxs a incluir, commitear y mergear proyectos entre todxs, con códigos de convivencia copyleft.

No queremos un espacio forzado por la fuerza de una moneda empresarial y explotadora.

No queremos ser un dato más que se vigile. Cuestionaremos el poder, la internet y el capital. Lanzaremos los cables de red necesarios para construir comunidades P2P.

Propondremos y teclearemos otro software: malicioso, obrero y antisistema.
Crearemos bardo. Ese es nuestro commit.

Sostendremos hackeando y pusheando un espacio de
**Resistencia, Libertad, Autonomía y Bytes**

## ~ $ ./rlab

[Manifiesto rlab](https://manifiesto.rlab.be)  
[sitio principal rlab](https://rlab.be)  